「你同意嗎？」車路士力壓曼聯成英超最令人討厭球會

英國《每日鏡報》的調查指，車路士以0.7%的得票之差，力壓曼聯成為英超最令人討厭球會，利物浦排名第3位，也受到超過半數球迷反感，韋斯咸、阿仙奴、熱刺和曼城排名第4至第7位。

來源：

估唔到韋斯咸都榜上有名
大家又點睇

西咸最閪一定係啲球迷

熱應該第一